國泰航空幾時開直航去安提瓜巴布達、百慕達、巴哈馬、伯利茲、畿內亞比紹、冰島、開曼群島、所羅門群島、特克斯與凱科斯?

除了香港、澳門和中國之外，排名第一的國家也包括安提瓜巴布達、百慕達、巴哈馬、伯利茲、維德角、斐濟、密克羅尼西亞、畿內亞比紹、冰島、開曼群島、老撾、尼日爾、巴布亞新幾內亞、所羅門群島、特克斯與凱科斯、以及英屬處女島。至於跟香港有較緊密聯繫的國家，例如新加坡、菲律賓、台灣，「安心出行」在「健康與健身類」程式下載量分別排 11、19、42。至於在印尼排 50，日本和澳洲也並列 60。

局長話個到好多香港人喎

推到國泰見到